其實大家知唔知搵僱傭兵即係意味住要打仗?

係有彈有炮果種打仗。兵馬未動，糧草先行。點確保戰略物資供應? 一場武肺，剩係睇口罩，廁紙，米，都玩到全港死死下，仲講打仗?
順帶一提，僱傭兵係睇錢做野，我地要同對家鬥多錢……
唔打仗請暗殺都得姐? 岩，不過點揀人殺同後果我仲未諗好。
另，歡迎認真討論物資供應鏈。在下人微言輕，時間苦短，只能首任為想辦法照顧好自身，先嘗試在家種植，正在能待工具到貨。

望住一街ff請僱傭兵，但好多都沒概念請黎做咩任務，就好似9叫香港人報仇一樣......
其實係咪得我認真左，大家都只係講黎開心下咋

如果真係出真鎗打仗，有幾多忠誠勇毅會縮沙？

唔知，我都想知到時班自稱白警既人如何自處。不過到時面對既主戰力會係老解

白警？邊忽白？啲精？

所謂白警只係想食晒兩邊飯，6月到依家白警究竟做過啲乜？佢哋無疑地係同黑警同罪。

真係打既，法律都已經冇乜用，我會第一時間屠藍絲先

自稱白警